木耳算唔算被人起底嘅連登仔之中最靚仔嗰個

唔計高登時期
我係男都覺得木耳幾正，真係成個日系型男咁，睇到扯扯地

又靚仔又高大幽默
原本覺得佢啲post 好煩
起咗底之後成個感覺唔同咗

屌打九成連登仔 唔怪得食咁多女

原來連登真係有靚仔

Gay

熱門咪有個post
廢事post 啦
佢又唔係衰格
純粹欣賞佢幾靚仔

唔止9成啦
望下金鐘張相

啲胸肌好正

仲要唔喺香港住唔怕出街比人認到

佢又諗住轉工
根本冇得輸

好能正

根本有哂條件

食正條水上埋位做KOL都仲得

硬係有班傻仔係要拉拉拉 乜柒保護手足

好似del左po喎 有冇圖

9成連登仔包括我都係咁

係囉
拍下片講下啲日本嘢 應該上到位

呢舊肥啊叔都幾撚小氣

我諗連登應該有好多人願意二千yen一個月
pateron sponsor佢

屌 我咁講 佢會唔會又mon住我

專登Show off 自己 cv 唔係預咗俾人起底既話，我諗除非智障都唔會有人咁做

咁佢平時開post 個風格都係咁

佢咁樣遮住D個人資料真係智障

又見到你

我同個肥毒一樣樣

老實講呢條友質素仲低過金鐘個班

我

咁我哋都幾似

幾多歲

個胸肌又勁，又生得靚仔識五國語言，屌打9成連登仔真係唔怕比你地狙擊

有堆傻仔以為人地自爆
不過都鋪左成個幾兩個月
係時候要上位
轉工加埋連登fans club仲唔賺到笑

冇圖

圖呢你老母

個件肥叔一開頭唔係話 唔係自己㗎咩
做咩依家咁大反應

見到佢同阿陳生好熟咁 覺得都係果類人
咁靚仔可以唔反了

唔覺

咁邊個係

木耳並不笨，
他風趣、幽默、靚仔、精通多國語言、
滿身肌肉、工作能幹
有女仔傾情於佢，
並不是一件出奇的事

正面果張好柒

佢跟住話「唔好推」就露咗底囉

想睇圖

講真，仙貝都好唔錯

搵唔到

收到風 個阿叔要起你底

的確幾靚仔希望佢繼續開po，有d po幾好睇

gay test post?

算

圖?

真係好撚靚仔，支持佢做kol

正面好麻麻wor老老實實

唔怪之得叫木耳 mok yi

講真 咁撚靚仔反而冇種起底既快感
淨係覺得佢d 日本po 好似笑鳩緊我咁

同前幾日影女仔自爆嗰個真係差好遠

仙貝日日請食軟飯 明撚哂

仲要好撚型
真心憑本事溝日本妹

好過啲肥毒偷影女仔仲要影衰連登仔

而家啲女著住啲瑜伽褲就出街 成何體統

究竟佢食到仙貝未

型唔型過甜筆神

halo mo to?

個post 唔見左既？？

Mok Yi To 中文係咩？
莫義濤？

睇唔到po

搵唔到 同埋成日仙貝仙貝係咩事

遲咗陣就冇得睇
慘

del咗post？

圖呢

難怪仙貝成日請佢食飯

原來係真

爆已自，永 DEL POST (2)

仙貝可能都係咁諗

呢個年代仲有人用真名做網名仲要輕鬆自爆
難怪d人起底起得咁開心 起底0難度

仙貝=前輩

樓主講個木耳 係日本有個職場女前輩送到埋口都唔食 好似係

唱日文歌仲要好撚好聽

當舊燈劉雀屎流架？

圖？

型唔過

中共搞區議員先俾人起底，連登幾個熱門，你知乜事啦

我係咪遲咗睇唔到木耳巴個靚樣？

#53

仙貝圖呢

死圖

又要痳煩伯母

要比人cap圖了怕未

點胸肌 唔係得樣ja 咩

應該會

所以先睇唔起先貝

木耳（仆街）啲圖呢？
冇圖傾唔到偈喎

下世小心啲

我屌

合理啦 佢25歲 仙貝30尾 差十幾年喎

牙叔表示:已入list

邊個陳生

特登扮自爆

咪一鳩樣
係大阪果班全部都係雞蟲

[求歌名] 有冇人知木耳(自爆)唱緊首歌係咩

你都好似喺日本？

熱門咪有post 做咩個個話冇圖…

屌又真係幾靚仔難怪仙貝

邊忽靚仔?
我仲靚仔過佢啦。

[img]圖片網址[/img]

中共日日都搞緊香港 俾人起底都話係PR 喂你冷靜D啦

想睇仙貝相多啲

唱歌好好聽

[求歌名] 有冇人知木耳(自爆)唱緊首歌係咩

你識晒全部？然後全部都同你講佢哋係雞蟲？講嚟聽下

算係人生勝利組, 又叻又型仔

好靚仔？
我見佢95反而覺得個樣老十年

你老婆係咪之前做坐枱？

木耳住大阪都要比你屈係雞蟲你都幾撚痴線

一開頭個張飲酒相係ok的

所以咪話正面好麻麻
係佢D fans/其他假膠吹奏佢ja ma

有冇飲酒果張依張好老

唔係，點解你會咁講？
你係想鬧交定真心問？
前者我會答 你老母係咪之前做企街？
後者我會答 點解你會咁問？

星星頭 同中上 正d

笑死 條肥毒諗住攬炒點知人地靚仔過佢又大隻 仲勁多人護航

人地靚仔有得揀
送到上門都唔想食

係幾正

linus哥呢 ？

邊度有胸肌相

唔好負皮我唔出聲先得架笠水狗，我想知點解木耳住大阪就要比你話係雞蟲姐

可能係宣傳呢？

冇見到有po

中學同學

點撚樣負皮你 鳩嗡下唔撚得

ok 怪錯你我收返下次唔好亂up 啦

佢IG已經可以唔使返香港啦
玩大左啦

鳩嗡下姐

係幾靚仔

佢成日着個件tee周圍行都唔驚啦使驚ig
幾佩服佢

我都唔明點解住日本啲香港人咁好表現欲

自己身邊啲人都好低調

準備聽日返工啲嘢睇到笑到抖唔到氣

點睇到高大

起左啦CV有

上個post有人貼埋公司email叫人提醒間公司有員工想跳槽

你問意淫緊佢班fan屎啦

話send左果條友假膠嚟

話說隔離推佢自爆個po啲毛浮哂岀黎搞咩？？

外表唔差 讀浸中但係都去到日本工作 德文又識日文又識 有咩好笑
記得之前都有個巴打唔小心自爆 但發現佢學歷高又靚仔 仲好nice fb accept曬啲連登仔 完全冇人笑佢

諗起阿風

點解我唔覺煩

你兩個差唔多風格
幾時又自爆下

小氣都算，7下7下自己上埋鏡都無留意就擺出黎

高登小栗旬 又有錢 人生贏家

Your face your fate

阿風無得輸

證明推左上熱門都係無用

呢張靚仔D

高登年代果陣都係因為啲友仔乜撚都用同一個名先至咁易比人起底

點解而家都仲有人咁做

以前成日睇你財經台post
依家媽咪麵稱霸有咩感想

呢張

佢中文名係咩

識幾個連登仔都靚仔過佢

有d似關智彬

刪完條黐線毒撚咪又係再po過

冇追po已完
咩真名？木耳？

仆街, 好撚柒靚仔

屌我就嚟變gay

其實另一方面咁講唔明點解連登仔有鋪癮咁鍾意又起人底又話要send email去佢公司又剩
人地都叫做提供到啲娛樂性比大家開心share故事/日本野食

咁樣玩串個party其實係咩心態
到最後變咗做殺雞取卵 有咩意思 成班傻仔

咁叫自爆
而唔係被起底喎

就係因為喺連登屌鳩公司啲廢老所以要send email去人哋公司整死人？有幾多個人返工唔會屌公司啲廢老呀
究竟佢做咗啲咩要令到人向佢報復 佢都係po下野食 講下前輩 成班連登仔食唔到日本妹就唔抵得人？
之前個intern仔都叫自己柒 但係都不至於要搞到去人地公司 木耳就更加唔明得罪左人啲乜

條件好點會有人笑

男人靚仔嘅定義低到咁
唔怪得個個連登仔都話自己中上樣

而家覺得仲煩喎清

取乜卵
成壇嘢就係想睇佢仆街 佢唔仆街我地邊有嘢笑

我都唔覺木耳巴打差

笑點係邊? 社會性謀殺一個咩壞事都無做嘅人會令你開心啲

邊個？想做靚仔朋友

係

好靚仔！！！ 我鐘意！！

如果佢呢世都唔返香港當然無所謂啦
但係啲人起埋佢IG出嚟 佢個名犯硬國安法
定係佢去坐監在座有邊位師幫手頂咗佢？

覺得好似老左5-10年咁
一般貨色 吹到咁大

呢張好掂

有無圖

同我有得打

好似架仔己扯

為一眾金鐘仔平反

靚仔 大隻 成績好

普通男人樣咋喎
連登仔眼光有冇咁低呀

見完相覺得形象正面晒

起碼佢冇串柒柒咁款，唔似得某肥毒

靚仔post竟然冇佢

好樣過9成連登仔 俾人起底有咩所謂

証件相打個六折差唔多啦

甜筆神

木耳(已起底)？

唔知依家變成點
細個見到覺得超靚仔

中學見到 成個吳尊咁
好想插佢

粗重嘢 等我嚟
唔知佢咩age呢

你應該係弱智唔係扮

問題係已經黃左

通哂天

你地班傻仔諗住一味拉冇人提就冇人知？

到時諗住抱住僥倖既心態返黎香港

真係多得你班on9仔唔小

靚仔過9成連登仔

連登好恐怖

幾靚仔

依家幾多歲

班連登毒撚好撚痴線，無喇喇搞人做咩

一上黎就見到你個post
唔講來龍去脈都算
你個post個圖都唔放一張出黎

佢係文青

轉機了

唔係 yoga褲男主先係

好靚仔咩？但真係有啲架仔feel

木耳圖

有冇人解答到仙具係咩嚟冇睇開條友唔識笑 有冇link

真係最靚仔果個

睇佢唱歌片成個關楚耀咁

睇高人咪可以睇高埋自己囉

咁on9

我對耳無興趣，我想睇仙貝個芳容多啲

原來木耳d post唔係吹水大賽

連登呀
如果講高登印象中有個風水佬都幾靚仔

出面有個痴線佬話send咗email俾佢上司
都幾肯定係唔抵得佢咁靚仔

連登個名取自真名頭兩個字諧音

好想俾佢屌到射

難怪女先輩出哂水

認真
個樣係正常
但係似30幾歲，原來得廿幾

係咪食得仙貝多食到虧晒

想被佢中出。

agger

兩張相 一張幾型 一張柒柒地

牙Joe

咁都屌打九成連登仔連登真係全部金鐘M記咁架？

又靚仔又識幾國語言，無得輸
相由心生，唔似得D死肥閪淨係食同喺地鐵偷拍女人

得啦連登有一成都有木村咁

至少出過樣既連登仔真係冇幾個靚仔

咪搞木耳啦

利申 真 甜筆神

以金鐘M記為sample size 的確屌打九成連登仔

唔似95年
不過好似架仔

淨係諗起佢比女夜鬼大啜

啜你老母

好熟口面
邊個黎

高登甜筆神 同包皮風 (自稱靚仔) 呢

第一句就唔計高登時期…

包皮風擺落金鐘毒撚入邊都係中下喎

唔是掛，佢好多fans

我剩係知少咗個在日poster睇
班仆街無性

包皮風sell才華架

呢個係？

所有著黑衫連登仔個個靚仔過 車銀優 俞承豪 朴寶劍 吉澤亮 橫濱流星 町田啓太

飲酒個張好好多

呢張圖幾耐之前?

唔係甜筆神黎
我仲有張圖

有你老母

想幫你澄清仲屌
你係高登班小圈子依家仲fd嗎

Fd呀

佢明明就係甜筆神劣版
成被班毒撚就喺度吹奏

應該要多謝佢
唔係佢起底點見到木耳巴啲相

佢哋自己樣衰 咪拉其他連登仔落水 而家連登咁多mk fuckboy 偽文青

咁多年 你係咪仲係咁型棍

多得返傻鳩造神啫 包皮風中下樣 金鐘毒撚質素

咪撚再貼我呀 屌你老母

呢個係連登仔

明報於2009年中左右報導了一名少年因沐浴而磨損下體並登出事主照片，由於事主相貌與甜筆神酷似，故此該報導被轉載至高登後，令甜筆神持續受到關注及恥笑；而甜筆神已多次否認自己並非事主，（其本人聲稱居於元朗，與事主居於東涌不符，）但因為連他的朋友也常以此事曲線開玩笑，故此仍有不少真心膠小朋友認為兩者是同一人。

咪撚搞我個fd呀 屌你老母

係人都知我住元朗啦 戇鳩

仲有冇做fuckboy?

關你 撚事

咁我繼續po關你撚事

慢慢啦 弱智仔

係佢嚟 佢有兩頭住家

兩兄弟
呢啲都叫靚仔嘅話 連登仔真係仲衰撚過金鍾毒撚

嗱咁以事論事，出過樣既連登仔有幾多個靚仔過木耳先

咁都唔係叫靚仔
最多係叫好樣過金鍾毒撚
嗰班柒頭執執佢咪又係木耳呢啲街邊貨色
剩係個面型同權骨已經fail咗 你哋突然審美觀咁撚劣 同隔離台啲anson fans冇分別 食開屎咁

好樣過金鐘毒撚咪姐係靚仔過佢地囉 咁靚仔過9成連登仔呢句話又有邊忽錯先一係你搵一個連登仔靚仔過佢既貼上黎一係你自貼啦

個樣好撚似我以前個籃球仔同學
好想屌佢，玩佢腳

佢好似10年嗰排台灣啲靚仔男星

非仔

當年舊登好紅架
甜筆神
出名好靚仔

金鐘毒撚撚有佔九成 最多七成
唔通金鐘嗰兩條豬西絲打又代表九成絲
大撚把正常至中上冇自爆冇出嚟金鐘啫
好樣嘅都唔撚會出嚟聚會乞朋友啦
利申非仔 扮仔都靚仔過你班柒毒

唔係鳩噏 識唔少靚仔連登仔 大概後生古天樂嗰啲質素啦
不過人哋唔想出位就無謂放人出嚟
靚仔就唔使好似飛機陳咁成日發明星夢 又微博認證亞視藝人

金鐘毒撚佔七成 再加埋以往自爆過果兩成咪九成囉 都係果句一係你自貼一係你搵一幅靚仔過佢既連登仔貼上黎咪有說服力囉 我真係未見過有連登仔靚仔過佢啦
你又要話佢街邊貨色又要話我地柒毒 咁我認呀佢真係靚仔過我地嘛 唔知你男定女啦一時又小妹一時又男人都唔知你邊忽真

戇鳩 自爆點解有兩成 兩成嗰班係七成裡面嘅Sss級毒撚
真係好多靚仔 有錢呀 食軟飯呀都有
所以連登裡面嘅靚仔只佔一成 普通樣兩成 七成柒毒(計埋你)

鳩噏嗰陣咪跨性別
普通討論咪做返小妹

講緊真話嘅我而家係小妹

你講咁多講經咩圖又冇 我係你老豆都得啦傻閪
又話識唔少連登仔靚仔到古天樂咁款點知圖都冇張都唔緊要 咁你咪自貼囉柒頭 又要話自己小妹真係柒撚到出煙
你講果兩成普通樣一成靚仔樣我真係見都未見過 大部份都係中左幅射咁既樣再唔係好似最近偷拍人果條肥柒毒

冇啦啦放人上嚟咪仲仆街過木耳侵犯日本人肖像權
咪將我同你哋一樣咁仆街先得㗎
你哋要因為自己樣衰所以諗住連登個個都柒毒嘅話都冇計
出賣完一個上嚟你哋咪又會話：咁咪最多一個
唔通我放曬上嚟呀？以為我木耳咁戇鳩？

咁你咪搵返曾經自爆過既連登仔po 上黎囉 嗱唔洗靚仔啦正常樣我都收貨 但你一張圖都冇真係零說服力仲要講講下屌尻我

屈機

係勁 性病食抗生素搞掂

屌 真係豬咁蠢㗎喎
話咗靚仔唔自爆 唔洗出嚟乞朋友比人
仲點撚樣曾經自爆過

係呀靚女唔撚屙屎tim 一尾係到尻up 你都係過主啦 比晒機會你去搵你都咁撚柒懶

眼殘 原來你唔洗我出賣靚仔朋友
咁剩係右邊高嗰個都好過你哋嘅 佢算係正常樣嗰兩成了

靚女唔屙屎係謬論嚟 我成日都屙

高登嗰陣我仲係小薯
唔該你先 以前都有聽過嘅
不過未睇過相 真係靚仔

所以連登毒撚先要起人地底 成班垃圾仇女毒撚溝唔到女就話女人係雞 又鐘意黨鐵偷拍女仔著legging 毒撚咁撚小器就剪撚咗條jer佢啦

而家咩樣

木耳巴估唔到咁靚仔

真

原來係個大仆街嚟

木耳哥仲有無多d?

雖然我覺得係中上樣，但已經屈機過9成9香港男人

你樣衰就收撚皮啦
我都靚仔過佢啦屌你老母